陳百祥今晚有馬參賽，一齊賀「旺旺寶駒」首次出賽

今晚快活谷第二場賽事10號係陳百祥的參賽馬
我又好鐘意賭馬同飲酒
如果無取消賽事既話
一齊入去慶祝「旺旺寶駒」首次參賽
我絕對唔建議用雷射筆去射隻馬
咁樣會好影響賽事公平同埋其他人事安全

千萬唔好咁做

P

push

今晚停跑

馬照跑

千萬不要啊，親

咩首次,跑過兩場啦,廢馬一隻

推

don't do that

推post

白虎巴

叻哥會唔會又講錯野之後仆親

Push!

支持馬會，入場欣賞賽事，有興趣可投注

第 2 場 - 銀行街讓賽
2019年11月13日,星期三, 跑馬地, 19:15

叻哥下話一齊慶佢老母

何蘭叻呀

次次包尾

大家齊齊刺激博彩業

出面打緊仗 入面班貴族仲想歌舞昇平拉頭馬

go happy valley to support 陳百祥

咁大個仔未入過馬場！

叻哥叻哥我哋支持你

幻]彩賀叻
哥

等裝修啦

幫手share

跑馬地馬場齊齊睇馬

跑馬地

陣間又有暴徒放tg ｄ馬聞一聞都死得 過千萬一隻

如果D馬食左TEARGAS 會點樣?

想睇馬了

去支持下

雷射手足出動

邊個陳百祥先有兩個喎

有冇得買佢輸

汪汪狗駒

千祈唔好

今晚和你賭

都好喎

Ggooggo

教父有一幕係斬咗人哋隻馬個頭放上佢張床

今日可能都取消

去馬場飲酒食煙 Happy Wednesday

全民和你賭 入馬場好冇

嗱!我就支持叻哥企硬既

支援中大可以順便去埋，其實好近

跑馬地呀

齊唱叻我至叻......

必去

幫手做文宣 同推post

我最鍾意動物
今晚黎同馬仔玩下先

搵藤條打下佢隻馬絕對唔算暴力

認真 真係唔好用鐳射筆射隻馬
會搞到騎師好危險

話說今晚點解仲可以馬照跑架

推啦，叻哥我偶像

去睇下先

唔好咁做..

會唔會係最後一次出賽

慘...今晚啲馬要食催淚彈

千祈唔好呀，馬嘅關節好脆弱咖咋
比野嚇一嚇，跌親會好大鑊
求下你哋真係唔好咁做呀

塞爆馬場賀阿叻拉頭馬

10蚊入場費炸唔係唔支持呀嘛

Push

去開p

雖然我唔賭馬，不過都要去賀下佢

有冇人今晚想去食自助餐?
我BOOK定位

隻馬累我輸錢
可唔可以學元朗班人
用藤條打鳩佢隻馬？

我好中意入馬場
到時見

除咗恭喜佢 都唔知講乜嘢好囉

旺旺寶駒

Ok 今晚到

支持支持
今日反正返唔到工
夜晚想happy hour

旺旺係無辜架

好慘 中雷射槍會唔會斷腳

取消

嘩

要入去支持啦

支持

去沙田!去沙田!

出動神獸

一定要去撐藍絲

YEAH 我至叻，跑馬彩池我最勁，玻璃可變鑽石

甴近平

幾廿歲人都未入過馬場，今日唔去見識吓都唔知仲有冇機會

好想睇下黑警會唔會放TG入馬場

罷埋跑馬就 完美了

一齊入場支持馬會

跑馬地呀7頭

入馬場

今晚馬場見喇各位

支持支持

唔好搞到啲馬
平時已經畀班仆街鞭到死

好似話會取消

唔使跑啦陳百祥

有冇人開盤
我買兩嚿水今晚又跑唔成

獨贏有46倍
試下買1w9p

馬肉係咩味

仲諗緊今晚有咩做 原來有馬跑

港島手足 做野

動物愛護師 放哂D馬仔返返去本來屬於佢地嘅地方
馬路

賀呀！

就過期
唔好晒
派左佢都好

btw 旺旺 個名都衰過人

好驚旺旺寶駒仆街會kick到其他馬

一次斷幾隻馬腳點算？
利申愛護動物撚

Tui

十卜

跟，如果退出既話都叫有錢收

Support Holland Lag favourite horse

有QR code影分身影低佢就得

退出點計？

鞭鞭有力

警察支雷射炮一射會點

賠本金

i am ready
請d馬食tg

如果可以拎到親筆簽名就好喇

go happy valley

唔好咁 隻馬有靈性
佢連邊個係呀叻都唔知
要搞搞佢本人算啦

唔好推呀

賀佢老母

Holland Horse

⚠️11:00更新 #黨鐵
💠東鐵：⛔️全線停駛

💜西鐵：🚫不停 屯門、兆康、天水圍、朗屏、元朗、錦上路

👿將軍澳綫：🚫不停 將軍澳、坑口、寶琳

🧡東涌綫：🚫不停 東涌

💚觀塘綫：⚠️黃埔至觀塘站恢復服務
🚫不停藍田、油塘及調景嶺

❤️荃灣綫：🚫不停 旺角

📻輕鐵
505、507、614、614P、615P、705、761P、751P：⛔暫停服務
610、615
⚠️維持 屯門碼頭 來往 洪水橋站
751
⚠️屯門區由河田站改道，經山景站返往天水圍區
⚠️天水圍區將由天榮改經濕地公園，天逸，頌富及天耀站並返回屯門
706：✅維持正常服務

港鐵巴士：⛔️全部停駛

唔好迫警察射TG入馬場呀！

唔好搞到馬會停賽啊

Pls don’t

我要買馬，千祈唔好搞馬場

都好大機會停

已買
入去收錢

我最鐘意既叻哥有馬跑，一定要支持

大家一齊幫阿叻打氣

買左

推起佢先

唔知
但想入場睇睇

你覺得仲可以去到沙田咩? 應該都會停馬啦

我係藍絲
入場支持叻哥

唔好呀

馬照跑舞照跳

今晚跑馬地呀

冇得跑啦

對準槍頭 馬係無辜既

Go 跑馬地

跑乜鬼 馬都運吾到去港島

最新消息

721831101

六合彩都取消
仲跑馬？

已取消

尋晚得電視播既六合彩都延期丶有人現場睇既

暴大d tg都唔知比火炭d馬聞到未，隨時死幾隻

今晚有咩可能仲跑到

入場!

...

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

想幫叻哥隻馬打氣

2次都係排10名打後

停佢隻馬

賽事取消

牙叻表示：夠膽就斬柒我啦

推呢個

去馬

首次跑谷草

真咩

算啦，都唔會贏到
水馬一隻

又無馬跑

唔得一定有cam

馬主 : 最佳好友團體

廢老賭徒嬲到震：屌你政府做唔到野都算，想睇馬都冇

cancel咗啦

我要睇阿叻隻馬！我唔要中圈套

Go this Saturday Shatin then

ぷsh

唔跑啦

最支持叻哥
又無得返工，唯有一齊馬照跑舞照跳

阿叔要暴動

屌